long d嘅辛酸 有冇巴絲指點迷津

小弟同女朋友就long d 我係NY 佢係HK 我year2 佢year4 初初一齊已經係long d 開頭佢對我好好 成日都會嗲我氹我 傾電話同Skype 又話等我5年後讀完master返香港娶佢 暑假我返香港個陣日日都抽時間見佢 因為知道一年得呢兩個半月先可以係佢身邊陪佢 自問對佢好好 佢唔識做嘅功課我都幫佢做 想要嘅都買俾佢 想食嘅都陪佢食 卡數都幫佢還

但係我返NY之後就唔同哂 早排佢 IG hide我story 又成日唔知去咗邊 又唔睇又唔覆message 又成日話攰唔傾電話唔Skype 態度又好差 但係講大話呃我話做project 同呀媽一齊先唔覆我 最後俾我發現佢俾個fd說咗去玩交友app IG又有同其他男仔傾計 仲話自己無男朋友 又話無同男仔出街 但同幾個食過飯 仲有一個食完飯上人地屋企個陣俾人老強咗 俾人迫合照(唔係18+普通合照) 依加俾人威脅放上嚟唱衰佢 一係同個男仔一齊 不過又怕報警俾屋企人知

佢話已經block哂交友app嘅男仔 delete咗交友app 佢同我道哂歉 話知錯 以後唔會再犯 話好愛我 我份人心軟 原諒咗佢 但我唔知可唔可以一齊行到最後 各位巴絲有咩睇法 我應該點做 我真係好愛佢
P.S. 辛苦同多謝哂咁多位巴絲睇哂

明題已帽事
除唔除就你諗你

綠色聖誕